黎小田吸入催淚彈導致肺炎復發身亡

係咪真
死黑警，屌你老母

光復香港，時代革命

尊重啲走咗既人啦 玩膠

on9仔

ok

blocked

乜撚嘢呀又

咪撚尻啦

拉